<resources>
    <string name="app_name">Alerta</string>
    <string name="about"></string>
    <string name="Permission">Permiso</string>
    <string name="location">Ubicación: este permiso es necesario para que podamos enviar su ubicación a su contacto cuando envíe su mensaje.</string>
    <string name="contacts">
Contactos: Necesitamos permiso para leer sus contactos para que pueda elegir a qué contactos contactar en caso de una emergencia.</string>
    <string name="sms">
Mensajes de texto (sms): Necesitamos este permiso para poder enviar un mensaje de texto a sus contactos en caso de una emergencia.</string>
    <string name="call">Llamada: También necesitamos permiso para que pueda hacer una llamada telefónica en caso de una emergencia..</string>
    <string name="permissionAbout">Estos son los permisos que nuestra aplicación requiere.</string>
    <string name="selectContacts">Haga clic en la flecha hacia adelante para otorgar acceso a los permisos y seleccione sus contactos para enviar el mensaje.</string>

    <!-- Settings view layout -->
    <string name="message_title">Mensaje</string>
    <string name="default_message">
        Le estoy enviando este mensaje porque estoy a punto de tener una interacción con la Policía o ICE.
        \nSi no escuchas de mí dentro de dos horas, me han detenido.
        \nPor favor, póngase en contacto con un abogado.
    </string>
    <string name="edit_button">EDITAR</string>
    <string name="input_message">Enter new message</string>
    <string name="contacts_title">Contactos</string>
    <string name="remove_button">RETIRAR</string>
    <string name="add_button">AÑADIR</string>

    <!-- Rights view layout -->
    <array name="your_rights">
        <item>Mantenga La Calma</item>
        <item>Tenemos Derechos</item>
        <item>Si ya esta detenido</item>
    </array>
    <array name="description">
        <item>
            \nNO ABRA LA PUERTA a ningun agente de inmigracion.
            \n\nNO DIGA NADA al agente de inmigracion. Mantega silencio.
            \n\nNO CORRA, llame a su abogado, familia y consulado.\n
        </item>
        <item>
            \nNO MIENTAS, solo diga \"No voy hablar.\" o \"Mi Abogado me dijo que no hablara\"
            \n\nNUNCA digas a que no estas aqui legalmente
            \n\nNUNCA digas de que pais eres.\n
        </item>
        <item>
            \nPida hablar con un abogado. Pida un interprete si no entiende.
            \n\nTiene derecho a hacer arreglos para el cuidado de sus hijos.\n
        </item>
    </array>
</resources>
